點解中國人成日話愛國，但又日日毒害自己國民？

咩心態

佢地行為似係同中國有血海深仇多d喎

幾十年前有好多河都清徹見底，依家一係變曬屎水，一係變垃圾崗

愛國不愛民

支那人最犀利就係搾取同類，搵夠就走人

口講愛國係搵食
投奔外國係生活

有錢個堆叫你窮撚愛國 班窮撚又想借愛國上位發財 事實係人人都有目的愛國 唯一冇既係真心